[gay]我要肉壯聖誕老人的心事分享區(7)

55 係係

人情味姐係咩味

笑住咁俾你捉蛆蟲 <-

老公2號

一定唔係啦
你問下王子囉

提早收工真係好

唔該晒樓主開post

我想俾佢粒返屋企

點解我要收六半

要唔要禮物

放假嘅感覺真係好

有無啲無臭味？

四點就鬆左人

有咩禮物先

俾d卵你自己孵

最頂自己睇

份禮物好長

返緊工，不了。

夜空口味

好想旅行呀呀呀

我星期一飛台灣

million reasons loop到停唔到

台灣 不了

新加坡

去追星

不了 熱

熱
冇乜好玩

呢type大把market囉

玩坡仔

識貨

日本##fatc

日本仔

做死狗係我強項

我睇埋佢係維多利亞的祕密個個live

快點_ _我

櫻花 紅葉 雪 Pokemon 7仔啲野食

全部都好正
除左太有禮貌

謝進入

我上次係日本比人當係日本人好多次

做咩呀

你好有禮貌？

香港人過去真係著衫日系少少都會當你日本人

搶晒d model鏡

試過去泡菜俾人當日本人

吓 你返緊工啦

緊係啦

但我就咁白t黑短褲

又嘈了
相信大家都聽到厭

真心𡃁+型過晒埋超模

神創造世界都有一日抖
點解你地日日嘈

短褲仔

係呀
不過零工作量

因為佢地唔係神，無得抖
嘈啲咩呀

父幹真好

父咩幹

夏天呀嘛

有無啲唔厚但唔透嘅純白t介紹

U記

揾針織多既衫

我地公司好開心
岩岩有個樓上啲事務經理落黎CHECK野
結果同我地吹水

首先我老闆個老闆係仲有1個月出花紅時候遞左大信封
同一個LEVEL 嘅 老闆 前後一次過走左兩件

GM 同 副GM 一個向東 , 一個向西

EMAIL 出現啲BCC 亂飛

之後就係因為呢啲震

我地啲人事亂鳩咁調

我都試過咁
跟住堆屎全部由我接晒
齋解釋俾客同唔同既consultants都用左一星期
仲要佢地聽完都係冇件事
當下立馬出信揾工
個半月跳糟走佬
仲加左人工

好彩我細公司

當時我老闆就咁一野叫秘書車堆files過嚟話我接手
我真係想一把火

已經申請咗25號可以翻工
我唔知咩係男朋友

下次揾堆有愛滋嘅伯伯輸姦佢

男朋友依三個字夠竟咩黎

揾堆#[joyce]#fatc

我都諗緊拎左bonus 就閃
反正本來就乜柒都係我做

放工lu

對住你個窗揮手說再見

其實最撚嬲係 我自己睇一個sifte 有親人就調走我啲人
熬完幾個月 又熬過
而家調走我個senior 但係啲大tender 已經比我跟哂， 仲要比人chur話啲野未做得夠快。真係痴線
最緊要
啲同事好似唔係幫緊你架
講一次踢一腳
做親野都有手尾跟

我都係細公司呀
不過要行iso嘅細公司姐屌

好想買部tesla玩

留屎者_全家

我需要一個抱抱

聖誕節出旺角咪大把free hug

陰公

我啱啱先收
炸咗對樓就上咗車

屌琴日唔怪得暈暈地,我聞完so2仲聞埋NO2 仆街

真架？

之前成個tumbir都係佢
應該真

好似係真

/thread-2965347-1-1.html
好似好正咁

人醜 健身 大屌
毛毛係咪你呀

@一舊毛 解答下

屌唔怪得每次見到佢啲相都覺得好怪

我想問你係咪磨菇
定呀牛

我

55

好膠

唔係
以前無玩高登

紙紮公仔

身型幾好睇

頂我諗緊陣間操唔操一份BIO好 好累

幾時？

訓覺重要啲

慣左考先前一日溫架喎

通頂，未肥過

多謝支持

唔小心食左個腹肌仔

唉而家操 150分鐘 開始!

點樣唔小心呀

真係大意啦

唔係擺入個口之前要了解個食物係咩黎先架咩

之前食過

摩牙

大屌

臭閪 做卷啦

你地會唔會相都未睇就約出黎見？
啱傾，但未知咩樣，stat 就有

一開始就face? 架啦
貪得閒咩

咪係 我地毛毛多人要到啲人要排隊
得撚閒出到黎先睇樣

一破齋食咁密既

咁啱姐

過冬啦
都仲係咁熱

想摸

想奶

奶呢個

波波

快點_ _ 我

做完尖俾呢d野我睇

你都差唔多可以去排期

唔好呀
我要忍住

mc錯左兩題呀 溫完書先再做卷

好想奶

腳指公咁大既 好撚淫

Seed呢

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 不要為俗眼收斂色彩##fatc

乜大腳字公係淫啲咩

肥婆icon好柒

淨係聽過大鼻

##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc fatc
但我好鐘意呢一個
fatc

fatc 同fatc 先岩

大鼻係大j

中意J偽娘算唔算gay?

好玩唔玩玩肥婆 接受唔到

成虫

基界多1仔定0仔?

你對偽娘有咩性幻想先？
屌佢地屎眼定想像佢地有閪
波係女人定男人波

00000000000000000000

出返個肥佬比9王用fatc

我要大隻佬icon

你老公咪大隻仔囉

佢唔算喇 半年有多冇去gym

本身就橫又大隻
好想j

圖

俾我地睇

都會想插佢地玩佢地碌野

咁1仔咪好著數?

雙性

新post留名

幾時出黎同我食飯

聖誕老人可唔可以送禮物俾我
btw留名

蛆蟲

又戴眼鏡又留鬚嘅男仔真係好正
利申自己都係

u mean 我三老公

巴打等我做你第一老公喇
再同你生返成打細佬

Btw依張相有無seed

無 其他forum見到咋

第一有人喇 你介唔介意做第四

你咁多男人相 你老公會唔會酸

佢唔知架 我ig/forum見到 些牙完就del

照要

當然唔介意

係人地開post貼出黎引人入去睇
同內文無關而且人地都冇俾seed

幾時洞房

幾時都得，你打開你個後門我碌大棒棒就自然插入去

好緊張
屌射我thx

火車便當好無

你有咩招式全部識晒

嗚呀

大家早晨

早晨

終於星期三

好眼瞓啊啊啊

想訓過聖誕

巴打今日要唔要OT揮手

要呀
過冬先嚟忙
我個早放工無咗啦

放一點

Me too la , 今日變左乜柒都urgent

起身

幕門又話要我嘅

坐到一點

次次起身都要係張床到坐返半個幾鐘先#

每次起身都想瞓多五分鐘，點知一mak大眼已經係半個鐘後

落左地盤開會
又hea到放工

地盤

落雨都咁多人gym既

一定好多大隻仔

元朗好熱喎

我屯門出門口個陣都好熱
一過海就橫風橫雨

好想同大佬講：「我咁可愛，你忍心叫我ot咩 」

笑撚死人咩

多到入唔到

早晨呀各位
冬至快樂

大佬心諗：Ot啦柒頭

早晨
冬至快樂

咁咪比人入囉 都慣啦

成班廢人係度真扮工
得返正常人先係到辦工
但係正常人得2個
2個入面其中1個係我

真係好撚無奈

你做BW 定 BS

我明明人見人愛車見車載直男見到我都硬哂

唔做零

我都要留到6點 4點打後一齊上黎吹水
DEAL?

全職冗員

deal

做鴨啦

笑死人咩

劈炮等人包

屌晒你地咁多個

是日笑話

要跟大佬識多啲客先有人包

識啲有錢老闆

好肚餓

你咪撚走數

公介 對胸肌

最近好鍾意死魚眼

泡菜好多死魚眼 好型吖

我都等緊放lunch

好撚餓啊

啱啱出左 memo 全世界放4點喎，唔撚做lu

但我會準時上黎同OT 巴打吹吹佢

唉

唔捨得落床煮野食

唉乜

食大嘔飯

我都有memo放五
(原本六點半）
但有嘢要今日掉出街
唔想ot

等收工

唔好O

返工好唔開心 你唔氹下我
加油!!!!!!!
咁閪小啲面呢
OK THEN, BLOCK YOU

唔好教壞我依個小貧友

見到你成個殘廁咁周圍為人屌真係好橙

橙嘍

其實港零同港女除左有鳩之別我都唔知有咩唔同

港零唔會大肚

貝貝會唔會含王子

好眼訓啊

徐仁國

港零可以瘋狂中出

港零武力比港女強

係嫁咩

訓

我都係尻up
我兩邊都未見過

一齊

屌！同個ex係同學
日日都撞到佢同佢條新仔係學校遊走

安慰自己好快散

抱睡最後都會變..

#HeheStory521

"我眼中嘅桑拿。

如果用字母將同志分級，我會將自己擺係C級。 而大部分好似我呢啲C仔都夢想擁有A仔同B仔。
事實上，A仔(樣靚，J大，身材好)係基本上唔會去同志桑拿嘅。因為佢哋根本都無呢個必要，以佢哋嘅條件，完全可以好輕易咁係Apps度搵fun，長期性伴侶or男朋友。
A仔通常都只會同A仔瞓覺，睇片，玩雀仔。 有時候佢哋都會玩下B仔嘅，但你唔洗指意佢哋會望多一眼C仔，更加無可能傾計。如果俾C仔say hi 可能佢哋會覺得好核突，更加唔洗期待可以拖手仔。
大部分B仔亦都希望可以同A仔玩，如果搵唔到嘅話都會搵返B仔嘅。除非真係飢渴得滯，一般係無咩可能同C仔搞埋一齊。
作為C仔嘅我哋，亦都更加唔會接受DEF仔。我哋只係關心AB仔多啲，但搵返C仔亦都係ok嘅。ok嘅意思即係，我唔係好like你，但你確實又算係唔會太差，雖然同AB仔仲有好大距離。我搞唔搞你都無所謂，有得搞而我又得閒咪搞下囉，如果無嘅話我亦都唔care。
所以當我哋係桑拿見到B仔嘅時候，通常都唔係好夠膽去主動出擊。因為俾人拒絕嘅概率非常之高。
但當我哋見到同級嘅C仔，而係我哋又互相滿意嘅情況下，我哋都係唔會即刻出擊，會再試下去溝下AB仔先。因為我哋以為自己會咁好彩可以俾AB仔臨幸而暫時忘記對方嘅存在。到後尾，諗諗下又真係覺得無咩動機再去搵返對方，因為我哋都覺得自己值得擁有更好嘅。
當DEF仔知道自己好明顯唔會得到AB仔嘅垂青之後，一部分人就會開始自暴自棄，佢哋會互相亂搞。但亦有一部分就會開始對所有高階仔瘋狂抽水，好似係一種報復社會嘅心態。
C仔，睇起上嚟都幾ok,但其實麻麻哋，如果你話睇上去麻麻哋其實又真係唔差。我哋有希望，但又好渺茫。不過有時候，幸運之星係會降臨嘅。
大部分時候，雖然用咗成幾個鐘頭去試圖搵食，但最尾，好多C仔都係兩手fingfing，或者一心空空咁離開桑拿嘅。
兩手fingfing係因為我哋都想要AB仔，但AB仔唔想要我哋。我哋亦都唔想要DEF仔。我哋C仔之間又互相矜持，直到我哋完全放棄咗要溝AB仔嘅諗法時，唔係太夜啲人返曬屋企，就係啲人都已經俾人食到渣都無剩。
一心空空係因為我哋本可以食到一件唔好唔差但同我哋心中嘅男生有好大距離嘅C仔，但因為我哋覺得自己值得擁有更好嘅人而放棄咗。或者係因為太過空虛寂寞冷，一時精蟲上腦搞咗DFE仔，完事之後覺得自己好污糟，抱怨呢一場所謂嘅""不平等交易""。
經過多次咩都無做，而將啲domdom直接留係地板或者廁所嘅經歷。我明白咗一樣嘢，我哋呢啲C仔，就好似雞肋骨，食之無味，棄之可惜。我哋夾係一個好尷尬嘅境地，而我哋亦都搵唔到一種方法去逃離。

— 嚟自一個C仔嘅心聲"

呢個世界就係your face your fate

btw 我應該連f都稱唔上。。。

會呀 咁都想佢爽架麻

無計架喎
呢啲時候活得比佢好係最好嘅治療法

是鳩旦啦

毛毛

你有王子咪得

咪又係冇相

得一個眼鏡背心仔

係你本身鐘意含定係想佢爽先含

有大屌可以幫毛毛加幾多分？

毛毛記得戴

5分啦

加你老母

老母咁多分##fatc

想佢爽
本身自己一般般

第12集個鐵血孤兒個腐情節真係好面紅心跳 LOL
睇得我好開心
正太 愛上 直男雞蟲

琴晚女朋友話唔洗送

好在我同我男朋友都唔會咁

好彩我唔係咁

唔係咁+1

逃恥個男主第一眼樣衰到唔信佢係男仔
但係睇睇下又幾順眼 好神奇

你試下望黃之鋒

黎緊應該會約出黎見，今次應該準備咩話題好。上次 （第一次約）fail 完 今次係咪要準備番下

望真d唔似啦

準備定含先

好似夜空咁

套 ky

好似日遊咁呀？

炮友

好想比人屌到喊
好想微SM人
小毒毒幾時肯flirt下我

我都想
最好大巴大巴車我

仲要鬧含啦臭閪

應該俾佢塞住個口出唔到聲

佢要塞住我下面口
然後屌到我得呻吟聲同喊聲

不用分這麼細

朗裡格朗朗裡格朗朗裡格朗朗裡格朗

發春？

邊喊邊呻吟
分唔清

後生幾年就唔同 睇番佢後生 差好遠

個堆cap圖

放工喇
OT 巴打

依家行街街買禮物

星野源唱歌算唔錯架
不嬲鍾意呢類毒撚零仔

係喎 撚屌世事撚日遊唔撚見左

呀屌你

你又估中我講緊邊幕

利申 我一定唔會真屌你 唔好亂咁FF喔

果啲話4點上黎吹水唔撚見哂

高天鷲唔答我做BW定BS

我都係毒撚0仔
俾男仔掂下手仔已經驚到打冷震

講粗口呢?

屌你老母留名

屌 睇睇下女主變左公廁臭閪
好唔岩戲路wo

1仔邊屌邊鬧 臭閪！屌撚死你！臭閪！

屌
六點開board meeting算點

呢個體位 好浪漫

放工一刻真係最開心

俾大隻叔叔屌射最開心

淫0趴係度啦

我爬唔切文sor
我archit

扑鳩佢

高層 求包養

IN RETURN

肥仔無限活力撻撻精液一打打比你

DEAL?

屌你老味 我無諗過呢個咁神嘅可能性

屌

望塵莫及嘅富帥MB族出現了

face
stat

冇高冇富冇帥

168矮撚
65公斤

ff過整部榨精機器 綁起壯男灌佢飲蛋白奶粉春藥 瘋狂取精
有冇類似既片

收皮

2~3年前 有次係PP過聖誕 識到個 港女大學 ARCH
同佢飲 係 舞池嘴到天昏地暗咁 (我啲FRD事後不停係LINE到潤9我好似唔洗換氣咁)
之後送埋佢返屋企以為有SO啦
第二日話佢唔係MB喎 LOL
除夕唔死心再去多次又撞到佢
咁就無疾而終左

齋文字已射thx

H動有類似

唔好傷心啦

WELL EDUCATED 嘅一個二個個最終進化型都係賈雨村

@門對門理論

我旁聽draft minutes咋
我都想做director
百萬年薪

SOR鳩

咁唯有唔阻你放大達囉

點解我會唔明村巴講咩

經典h動 黑聖經男主角 水無瀬

但我有仔喎

我把口淨係識食唔識含

正
第二套唔得
剩係屎尿sm

一係就賈雨村,一係就東和一

你想人射俾你食 ？

BTW好想攞番幕門巴ig 好想再睇下幕門碌鳩

話說之前學校有個career programme係叫d校友番黎做分享 d人去晒睇個靚仔機師講野 佢高到我坐低已經可以幫佢含

一係你包我

諗住買返個啞鈴俾自己玩 係屋企除左上連登做功課就無野做

逃恥最終話收視：20.8%！初初未播以為石原里美果套收視會贏，點知結衣bb 屌打到石原係咁自推緋聞黎谷收視！
石原真係好撚戇鳩

曾經因為喺節目煮「屎味魚蛋」而被封為【Get Everyone Moving to the trash 】嘅「地獄廚神」阿漿鄧紫棋，近年經常入廚，廚藝貌似大有進步。近日阿漿去東京旅遊，品嚐到當地嘅「芝士蜜瓜包」，於是番到香港自己學煮。
超邪惡嘅芝士蜜瓜包，有相當複雜嘅煮法：阿漿首先教大家買一舊蜜瓜包，然後買一塊芝士，再加沙津醬，跟住將芝士放係包上面，然後用火槍，燒到塊芝士半溶。煮法真係非常複雜！
「我覺得是99%成功！！！超級無敵無敵無敵開心！」好邪惡呀！
#隱世廚神阿漿
#芝士蜜瓜包 #拉絲 #流心 #極邪惡
#芝士叉雞飯 #芝士青紅蘿蔔湯 #芝士珍珠奶茶

SO97SAD

BTW 呢條撚屌八婆幾時先肯收皮

憑你得咩
你憑咩呀

姐係已經睇過

Chi Chuen Ray Chanさんが01娛樂さんの投稿をシェアしました。
19時間前 ·
支持陳柏宇。講完。

01娛樂いいね！
21時間前 ·
陳柏宇同坤哥兩位當事人都未出聲，幾時輪到健吾說三道四呢？
全文：

雖然係共媒01
但係健吾啲說話方式都幾似MEAN村

GAY佬真係

賣脂!!!

笑什麼
畜生
我一路都話健吾係八婆xo

比邊個買 拎黎豐胸呀？

#如果你工作累鳥

咁而家貝貝身價值幾多億呀?

搭巴士訓到唔識醒

巴士訓教好驚過站

負資產

脂肪 一兩值千金

講到自己唔係八婆咁

好在總站到總站

健吾算數把啦

健吾有冇入黎呢個post

遲早facebook鬧我

屌返佢

賣得出就千金

不了

又被攻擊鳥

我都想成為禮物俾人屌呀

係今個聖誕裡面 大家需要一個飛機杯嗎

一年一度又嚟喇

好想識巴打你

好大generation gap

我同cc叔代溝大d

等我即刻報名撞你先

年年都會跑

一定好持久

屌我1個km都唔知跑唔跑到

啦啦隊去ifc個邊打氣啦

deadline左好似係

持久咁扯蝦

扯蝦我勁呀
一笑就扯住笑

持久扯蝦即係全程都跑緊囉 好有毅力呀

屌

小糖跑應該會搞到人踩人

比錢跑渣馬
比錢跑步
有錢人玩意

笑到扯蝦
成日都係咁

要麻醉自己既疲勞

因為過左deadline好耐喇
今年仲要玩抽籤

一年350
都唔係有錢人玩意既
跑開上癮年年都keep住架喇

我同你私下玩床上馬拉松

知你fit啦

留名等search hashtag 搵自拍

#hkig#hkboy#跑#馬拉松#辛苦#汗#熱#加油#原來跑都可以咁好玩

嘩
真係學伍姑娘話齋
要氧氣筒

#不行鳥

緊係啦我咁hot

jpg

開冷氣啦你

##fatc

好鍾意男主角

今年白隊無誤

唔知雞團48唱咩呢

雞，全部都係雞

係hall同男朋友搞野比人撞破左

仆街啦tmr重要考試乜心情都冇

有乜所謂

咁隻舞點跳

一齊玩

話就容易
本身唔想出櫃之類，暫時為止

咁大獲

當年比人撞破1次之後就光明正大了
反正同室友唔熟 佢又唔介意

點解你地可以講得咁輕鬆既

咁都無得簡
大方啲同roommate講算啦

因為唔係我遇到囉

睇住你奶腳

唔好笑我啊
同室友叫熟既
頭先佢見到之後衝翻出去
我跟住着返條褲，想同佢解釋
點知揾到佢時候
平時唔多見人影既hallmate出晒黎
想單獨傾都冇機會
好老尬咁入番去汁手尾
早知狠心唔比佢搞

情到濃時
我們明白的

汁你老母

依家roommate出左去食飯
唉依家心情好怪
好頹又..唉

唔好意思大佬
毒撚少留言唔識世界

同左佢講分手
頂唔順
以後自己一個就好

咁同你搞嗰個呢

下咁就分手

有後門落一層
安全搭lift走左

其實都幾大件事
對我來講

無男朋友無呢啲問題

分手有撚用咩

所以分手算啦
好亂

咪係
咁唔通以後唔識仔呀

我咪成日屌九你個身份認同問題咪就係見得多呢啲咁戇鳩嘅事

正想
好唔鐘意依種感覺

個個男都fitfit

Board meeting 都關你事 巴打咪好高級？

咁下次咪去開房囉
開房冇人入黎啦掛

為咁小事分手

睇你忍到幾耐

好在周圍啲朋友都知我hehe

死gay佬

好在我roommate成日唔係到，返嚟又會打電話

慳返唔少爆房錢

Pm我未睇到囉，不過我未俾過佢㗎
Btw我成日都好Horny㗎

d同學日日話我gay

啲同學都冇當我男人咁看待

全世界都知嘅野唔洗特登講一次嘅

呢到個個都honry

秘書助理
call齊人開會個個

我屌 行路撞到腳趾 片起左成塊皮

這個秘書能幹嗎？

哇好恐怖##fatc

你話冇咁我配合下你啦

能被幹

一睇就知你地係gay佬

按左十幾廿分鐘 血仲未停

可能因為我群女仔堆
我由小學開始都係同女仔熟到 同男仔傾唔到計咁濟

點行先可以片起塊皮
傷口好大嫁？

我都係
得一兩個男仔朋友

啱呀

咁真係得一兩個知咋

我都想 拿本黑聖經 男神走唔甩

咁我有冇睇過先 有冇睇過呀 冇就即係碌野唔係你架啦 充公架啦

點充公法先？

做乜姐你

屋企廁所門口有個角 行入去踢到俾d磚𠝹到

感覺上果d地方好雜
唔想開房，
本身比佢上hall都冇話想搞
但佢話想要少少，唔比好似好衰
點知越要越多
都唔知我衰定佢衰

頭先roommate返潛左陣水
好尷尬

傷口綠豆咁大囉 岩岩止左血鳥

叫你老公含住佢就會好返架啦

個死佬收工同同事去唱k呀

住邊？ 上黎幫你包札##fatc

好似話日本D少女出嫁一定要唔係處女 如果唔係會俾男家睇唔起
所以佢地會出錢俾人破處
可能遲D我都冇人要 要俾錢叫鴨破處 填補番我心裡面既空虛...

新加坡，好似係

咩世界

酒店都雜？

香港黎4粒鐘飛機姐

假左d wo 要破處用假鳩 青瓜都得啦
再唔係搵爸爸都破到啦

最後嗰句笑左

爆房有幾雜呀......

村巴經驗談

對住你老公閪返幾日面，會快啲好

頂 落地行一行去廚房 傷口又爆血

啲野叫你老公做咪得囉

等老公唱完返嚟先嘛

好想幫你奶走啲血

大家食湯圓未

賣哂

條仆街 夠膽死同我講仲有廿分鐘唱完
番黎等跪榴連殻

貓山王

嗱嗱聲去惠康買返屋企煮啦

好提議

你今晚咪又係死死地氣做騎師王

就係惠康賣哂

I hide it well
Hope you can't tell but I hope she smells my perfume

咁邪

跪依個

應該就係俾家母買曬，成個雪櫃都係

我好鐘意食湯圓

早知叫佢地去糖水鋪買
應該仲有掛

我鐘意飲煲湯丸嘅姜水

著完一定身體健康

仔都生多幾個

唔係糖水煲咩

btw上面張ig都唔知係咪貓山王黎
未見咁圓咁大既貓山王
而且貓山王d刺係幼+尖+密好多

加姜好味好多

貓山王蛋糕嚟

唔鐘意加姜

冰糖加姜極品

痴線整到咁真

好想買個嚟試
但無人陪我癲

家母都係加薑，係好食啲

仲有加隻蛋

薑先正

屋企人

屋企同朋友都無人食榴槤

咁慘
識男朋友要標明食榴連

仲要比我飲杏仁茶比我食臭豆腐

啊頂 好想咬一啖

童年無忌
大家細個有冇同女仔講過我要同你生BB之類既說話

有同最fd個個講30歲大家都無人要就結婚

我想佢咬我一大啖

俾緊signal西藏?

來吧

get唔到
咩signal

你想咬人 跟住佢又話想俾佢(人)咬 咁我咪話佢想你咬佢囉
不過你有咬人既傾向

都係get唔到 sor

真心有d嬲 我係屋企整傷左 血流到把把聲止唔到 一落床又爆血 晚飯都未食
條友仲可以安然無恙唱k唱到夠鐘先走 而家先番到屋企 好想分手番香港囉（港女mode）

究竟有幾嚴重 你講到似比人切左塊皮多過片起塊皮
你咪影張相同佢講真係好嚴重囉
不過咁嚴重你又唔睇醫生？講經呀##fatc

有手有腳自己去醫院啦

薑汁湯丸支持者

如果湯丸係無涵仲正

冇餡食黎把撚呀

講開都有啲想食

同好

要花生 芝麻

好甜

芝麻 爆到一口都係

我試過有隻綠茶
唔太甜仲唔漏喉

識食

得舊粉 好食咩

其實nursing出到黎係咪真係好好搵
但要執屎

咪係 痴撚線fatc

睇你入邊間醫院
同埋始終排更制
我呢類要早睡早起定時生活既人就真係好揾都未必入行

兩個幾鐘都未止到血，我攤平放先停
好啦以為攪掂 去廚房整晚餐
企左陣覺得唔對路，一望又流左一攤仔血
咁點？晚餐仲整唔整？攤血抹唔抹？
定係即刻番上床攤平？
而家又唔敢落床，驚d血又爆過
佢屋企仲要乜都冇 紗布 膠布 酒精 none
係咪要我拖住條血路去買

12點都未訓都話要早睡早起

安靜

Call白車囉fatc
膠布都冇 廢到
如果比紙界到切菜切到手點算##fatc

但你住左咁耐你又可以唔幫佢買呢啲嫁喎

我都未訓得!!!!

都係想知要點撞野撞到片起成塊皮多啲fatc

fatc

唔係有事要用你會唔會留意到人地屋企冇呢d

係床到碌緊

呢個真
平時做野唔整傷都唔知原來全宇宙都冇張膠布

咁你係到住嫁嘛
啲生活用品用哂通常都知嫁啦

等我隻狗咬完手先訓

卡哇伊

@腳巴
@貝貝

唔係用晒 係從來都冇存在過
佢屋企d野全部用左十幾年，因為3母子淨係用黎訓教 從來唔煮飯，唔煲水，雪櫃淨係用黎放一枝枝野飲 冇電視冇微波爐
我一黎既時候本身冷氣壞 熱水爐壞 馬桶沖水制壞 洗衣機半壞 佢地係完全冇打算換新
兩個仔起身番工 放工打機 打完訓 放假一個打機一個出街
呀媽起身落樓同d廢老吹水，夠鐘就做野，11點先收番到黎兩個仔都訓而放假永遠唔係weekday
即係佢地一家三口係可以完全冇家庭生活，而間屋只係個殻
到我黎左 佢先肯慢慢將d野換新，多個人又多隻貓，成間屋即刻有番生氣，佢呀媽仲成日同我講佢好開心，個仔多左同佢講野
但係間屋始終擺脫唔到陣霉味 好多野都係要用先發現係冇/壞

上次隻貓發癲 抓傷左我同佢呀媽
佢呀媽係掉番轉頭問我呢個半個客人有冇藥膏 好彩我有

好憎啲人約人出嚟玩之後又突然話唔嚟

煙煙韌韌咁幾好喎

因為想你氹 所以發脾氣

對唔住囉 下次俾你屌番double

有時沒生氣故意鬧脾氣 你的緊張在意讓我覺得安心

Line都唔放低點樣屌爆你個西呀

成日都係咁

又無哄番你呀咁佢

要黑佢面

等佢主動問你做咩事

hello 大家好 老屎忽終於開左account黎留言 請大家多多指教

老屎忽

老屎忽
btw 大家早晨

飲完酒訓醒嘅朝早竟然係好精神
Maybe 有助深度睡眠

少少酒有助睡眠

飲得唔夠多

約我啦我唔會放飛機嫁

有冇一日係冇飲

每日只有返工

扮工算吧

今個黎拜無喎又好似，
今個黎拜都多野發生
又斬欖又剩咁又巴打
工作上同事又閪喎屌

上黎乞句生日快樂畀人

生日快樂

生日大快樂

又返工啦

你好意思
死臭西

坐左係公司發呆

坐左係屋企電腦前發呼

你都幾自我架喎

悶到嘔
又想同人傾計

好想去旅行
有冇人考慮集資比我環遊世界

傾囉

係到瘋狂傾

又笑尻me , so mean

傾到放工上屋企再慢慢傾

上屋企仲可以用口講野咩

要用把口瘋狂鬧我

一邊踩我塊面一邊用粗口鬧我

瘋狂奶佢腳指

貴圈真亂

好中意俾人虐

歡迎入圈

能成為小S 大概總帶著M

快點侮辱我

沖個涼洗面粒瘡爆左係咁流濃

幫你奶曬佢當白汁咁飲

對不起

我都係爆瘡

沒事嗎

你居然…插隻手入去

你靜啦

驚咩呀

唔明添

一陣粒丸又屌

我是咪回錯野

屌你咪幾好
佢個人無咁負 有啲火
個人都生獲返生

點同你一樣

sor

來吧丸

訓著

勁眼訓
放假未

恭喜曬
Wish u a happy ever after

各位早晨 今日翻晏

佢痴撚左線呀.JPG

性冷小灰灰

好想食壽司呀

最近撚返垃圾PAD
佢條撚屌出返EVA 合作
我屌你老母出渚薰‧伽哩

_體盛？

唔係囉

三文魚

有蟲

我以前都成日食三文魚
依家戒左食生既

唔緊要

食到腦生蟲

約人個陣等人覆真係好辛苦

我都冇腦嘅 唔洗驚

好彩我係處

LINK都唔撚識POST

強國d p圖技術真係

我係純情小秘書

型

Oops I did it again

算唔算人醜多做gym既反例
gym完望住個樣都係激唔起我性慾

琴日都見到
最後都係需要蒙頭

但個身型都練到唔討好喎
太乾
好似脫左水咁

無痴囉，出黎up兩句都唔得咩

呢種我都啱

都係上邊個個温書仔仔岩我多d

屌撚死你

拎去 我要番我老公123號

肉壯比乾蒸好

肥底出汗會唔會好臭

我都知我臭架啦

屌鳩佢

你王子都無話你臭

肉壯大隻熊在哪

好想俾右邊當狗奴咁玩

呢件有冇正面

佢手臂粗過我個頭

冇 散圖合集黎

d肌肉應該夠抱起我屌成日

呢隻熊如果修返少少就perfect

利申：扯左

異形

夠屌你一日咋?

第一個
快點
快點強
快點強姦
快點強姦我

碌撚特制下午茶 顏射三文治

平時你show 啲阿叔夠係

識唔識分呀叔同25歲細路

整多份拎黎香港

過黎食啦

我見到
腳

變左收兵post

依度唔叫兵
叫性奴

唔怪得咁多人屌你

就到性誕

得喇

港女想要啲咩呀

搵食

聖誕開房咁貴

你包人咪得囉

洗爆房?

搵人扑暈自己醒番就26/27號大步纜過

不過過幾日就係倒數

佢唔肯話我知想要咩 要我估
佢話佢已經準備左份大禮
求禮物推介 認真

玩開野戰架啦

殘廁gathering

pmed

頂跳恥個女主真係越做越變公廁臭雞

會準備份佢唔捨得買嘅禮物 但係佢係鍾意嘅

上年整左條手鏈俾老公

港女應該唔受依套

殘廁見

邊個

毛毛有自己屋

港女通常都岩水晶球嫁啦

all of u

susan

你有無望清楚佢條鏈係乜野鏈黎...........

整多條俾你

(超難得)約人跟住自己早左半個鐘
有無人黎相認

留名

開房?

瘦灰真係多人識

點樣相認呀

大嗌我愛君光

有無人都係旺角地鐵站

約左個大學mb fd行街

OH BITCHES WALK

同埋蔡楓華

企左係道10分鐘已經撞到另一個mb fd

有冇人可以解答我點解係app引用回覆唔到 新手

咩機

世界仔

有朋友真好

行完街就...

對佢無咩呢方面既興趣

得左啦

你地係幾時開始入po架

毒jj表示

你做咩搶咗我嘅對白丫

我返工果邊有好多日本家庭聚居
有時我放工 啲㗎仔小正太放學回家係我旁邊經過
佢地陣徐真係好想捉佢地去大戰

新人 留名 呢到第一個post 中途加入

日本人

我係新人

如果問人 你係咪mb
佢答你 我唔係member
咁佢有幾多%係

我都係新人

100掛
圈外人會知咩係mb咩

報定驚先

其實係唔信嘅人前題下問人係問黎做乜尻

鬼拍...

緊係有懷疑先會問 而且正常就算係但唔想認，都會扮野問咩係mb
條友答唔係member擺明挑我機

咁可以知咩係mb但唔係

而家識3

所以咪問機會有幾大

你同佢come out先，睇下佢會唔會come out

通常人地come out完，自己come out先無咁尷尬架

呢個問題好難答

通常咁樣問得人 人地都當你同佢come out左架喇？

未必架

7號仔屌死我thx

7同6中間

u sure？

not bad

點都好過7

冇我咁7我都覺得ok架啦

咁個個都得啦

識要一定要六號右邊灰色外套

我都覺

全部蒙頭就入得閘

腦魔BB

張床睇落好大

等我黎

我要奶

Come on

間屋睇落好大

影相效果

我之前都想買
但諗諗下都係算
冇位擺

擘大大脾我黎奶

要擘幾多度先

踩我踩我

叫個零踩你？

一字碼please

逼佢做1

用腳玩完你坐上你到

一路屌一路奶
利申 痴左線

大大力踩我吧

就係痴先好玩

28歲
靚腳....
我想屌你

DEAL?

乜個個都腳膠架咩

不要低頭 綠帽會掉下來

貝貝我都post腳 屌埋我ok

圖？
Po埋隻受傷個隻

問你咩 行開啦

諗諗先

我代貝貝答

貝貝我都po腳 屌埋我ok?

想做爛市 冇人想睇囉

高天鷲隻腳同王子一樣靚

有人想頂爛市唔可以出聲屌

講呢D

標準的審美觀跟你碰撞
控訴你未符俗世眼光

唔可以

個個係到扮新人 我第1個po 個陣已經開始睇 個陣仲係cdrom

屌 呢個po痴撚線

老屎忽 塞莖塞莖

呢到夠痴
岩傾

你是女神

仲唔下跪？ 賤婢！

不要講和 威嚴會碎下來

咁真係靚係要讚下嘅

n年前我都貼過腳又唔見你讚我

在心中

多謝先

好句

我都係1年前嘅6月先入POST...

高天着44?

得多謝咋.....

8半US

送你一個

qq

但係明明睇落去幾似

呢度d人真係好肌渴，連肥騰騰既貝貝都搶住要

幾似？
8半是咪42

你老公最飢渴 連你都要

因為得我先滿足到佢

41.5~42

42係9半，你8半好細隻

呢隻

如果我生得靚仔男神一定捉住我黎屌 唉 又係樣既問題 又係dna既錯

碌撚老公係邊個

新加坡仔

USB x 公廁？

月經 大家覺得照鏡既自己同影相出黎既自己邊個先係真正既自己

毛都唔多條

好想塞塊面入去索

跑步前定跑步後

緊係後

我都驚好大味

嘩屌即係俾貝貝壓到當場頭破血流

仲以為係po入面既人 long d?

移左過去啦

終於星期五 又可以學日文

整囉

毛毛食埋啲無毛屌

仲話唔係arch富

ub第2代限定版

我淨係得黑色converse

我都想學韓文丫 不過唔想俾錢學 自己借書睇又好似冇咩進展

wow 姐係long d識左跟住移左過去長相廝守

唔記得左點識
@西撞個朋友 解答下

學左成八堂九堂都未背哂五大音

So I wait for you to call
And I try to act natural

識人平架

拘捕一名26歲張姓男子，懷疑張男與一宗屯門風化案有關。消息指，張男與一名26歲女網友在社交網相識約一周後，本月14日向對方謊稱家人年紀大，希望他帶女友回家見面，女網友不虞有詐，充當「臨時女友」與張男進入屯門區一個單位，即被張男禁錮3日，其間強姦4次。

身型似唔差
咁就終身啦佢 西都無份屌

傳聞強姦犯入到監會比入面啲大佬屌到變淫零

noted with thanks

動物農莊唔見左成晚

真架

好似好白咁
有冇人成日ff直仔

有無巴打有食放題心得
25/26號晏晝 筆直$250左右

少年，出黎做野仲介意咩錢，叔叔幫你俾

旺角大瀛喜
成日去食

極尚啦，等什麼。依間有無晏就嘅唔知

或者轉Mr steak lunch buffet 啱唔啱

自從開始左放假之後我呢幾日支出都係0

Mr steak

呢間已經同佢食過

thx bros
Google下先

仔仔定對象

我之前都見過一班同道人係個到食

仔仔

無可能

好羨慕啲人咁自信

星期五喇

銅鑼灣 滿屋

係咪港女先食放題同自助餐
啲野食又唔係好食
不如自己去返啲鋪頭一碟一碟嗌

唔羨慕得嚟嫁啦

豆腐火腩飯

八點幾太攰訓左
咁掛住我做乜先

栗米肉粒飯

我鐘意打邊爐
食埋口水

咁又係
都唔知啲樣衰嘅人邊到黎自信出街

響鈴

正呀

好彩我qute啫

生根

訓先
大家晚安

啲人夠話我幾好樣啦
我咪又係覺得自己好樣衰 講經咩

早晨 好似聽到有人話想學韓文

寵寵寵寵思密達

節日諗住食好啲姐

聽日飛上海 求手信推薦

想去迪迪尼灰色世界

茶記個侍應個個都靚仔靚女咁叫架

咩樹~?

唔明點解食放題都唔食一碟碟計錢個啲
貴小小但好食咁多

嘩 中國貼錢都唔去
去睇霧霾世界同沙塵暴就有你份

都唔係個啲

呢度個怨婦糖好惡

因為我有啲大食Sor

咪講左 灰色世界囉 白痴閪
有事冇得唔去 反正去到又唔洗自己錢緊係要玩啦

唔係第一日既事 呵返

張回鄉證過左期唔知幾多年lu

道出事實炸喎

你嚇親人啦 臭閪

呵返

bbg

我要去日本呀！！！！

老老柒柒
果兩日去邊都應該貴.
午OR 夜

諗緊幾時去

我都好想去散下心
吸下大自然嘅靈氣

哪有錢

做鴨

拍左幾耐

陰公豬
打多兩份工都有啦

返緊學

主動得多都好攰 成日十問九唔應
都係算數啦 唔再搵佢
你地覺得應唔應該同佢講 類似「我想你主動啲」嘅說話，定係我直接收皮
我知我犯賤 細路仔唔識做人灑脫啲

貼錢

做hall鴨

mememememe

放左學呢？放假呢？

邊有資格住

咩樣都有人要

我見jetstar來回 2000
前排hkairline 1200蚊來回抵到爛

唔想囉
呢個年紀想靠住父幹先

下咁平嫁咩

追左好耐？

基本發音學左未

買特價仲未tim

有冇得加錢寄艙嫁

1200蚊已經好平 仲有得再平咩

學晒啦 오빵

你怕唔怕講完佢都係唔主動
你就會好似on9仔咁
唔怕就講啦

오빠 打撚錯左

識打添

一開始仲想屌佢扮可愛 原來打錯

嘩 好可愛呀

감사합니다

강우오빠咁你可以教我d咩呀

死開啦 最惜細路

你係真係韓國mix定點

已經搵左間$300內
聽日book希望有位

兩個月

其實的成日覺得成放題好唔抵 兩個人成600蚊剋
其實可能你單點晒你食既野都唔洗咁貴
利申:細食撚

直接收皮

下個月同西女人老公去日本